中意？中你老母

其實中意先係正字

井底之蛙唔好係又屌唔係又屌啦on9
影撚衰

就算係金字旁都係鍾意而非鐘意

其實你想負皮未直接講,洗乜做咁多嘢

你做乜柒呀
而家有人打正字比人屌老母呀

你係咪覺得自己好撚funny呀

未你老母

洗你老母

( Show Blocked User - 夜深人靜 )

比你老母

之前都睇過
中意先係正字
班正字撚又柒多次

咁應該點打啊？

俾
畀

真係唔知點打 求教

我就係專登考下佢
啲正字撚自己都唔知邊個先係正字

其實最正確係 畀

一個係合心意
一個係鍾情於

【畀／俾】
畀：主動的情況下使用，如畀錢、畀面、畀利是等。
俾：被動的情況下使用，如俾人打傷，俾人陷害等。

例：小刺蛋包飯冇讀過書，比文盲更無知，難怪俾人屌老母。今次謙虛求學，就畀次機會你。

為你鍾情
情之所鍾

嘩好撚叻啊你

個未同洗字係要點打 巴打求教

塞緊錢入你袋呀人地，仲串柒柒

總之唔係「鐘」

鐘係用來睇時間

啲人話係異體字

真係吱一聲笑出來

肥絲博學

咁意思上兩隻字係咪有差異